【聖誕就職】柯P講8個字就結束！史上最短就職禮

簡而精

佔領中環,正式啟動

連任市長真心簡單嚴肅即可

欲練神功，引刀自宮

兩岸一家親，中國心

柯P有機選總統

這才是市長就職嘛！某些地方搞得跟總統就職一樣。

柯P唔係選舉落敗左咩？

邊到輸？

因為我有留意，發現到最後果個區柯p係輸緊，個情況係直到最後逆轉左？

訓左幾耐

標題斷章取義，咪咁弱智啦。同毒果一樣。

留意咗啲咩
剛剛昏迷咗一個月

韓國魚嗰個根本係登基大典嚟